體野台高生(eric) 入一入黎, 做咩咁睇唔開？

WTF

唔係講笑一樣樣

曼聯西波+輸少少姐唔洗咁

樓主，俾個面我，幫手report del post ok?

幫個手唔好推ok?

ok 無問題
希望無事

小妹唔係有心report你的
但del post對大家都好

仲見到嘅麻煩幫手report
唔該晒大家

已report

師兄們，可唔可以幫多個手
Report埋呢個post